白宮安全顧問納瓦羅：CCP要為殺死近20萬美國人，摧毀數百萬個工作崗位，造成數万億美元的損失負責。

納瓦羅：中國共產黨要為殺死近20萬美國人，摧毀數百萬個工作崗位，造成數万億美元的損失負責。追查CCP病毒起源。民主黨及CCP嘗試利用病毒竊取選舉結果

眾議院共和黨人指責中國掩蓋冠狀病毒大流行

隻萬字做乜鳩

万

民主黨賣美國

民主黨my us

日本漢字

打打下無啦啦打一隻日文字咪又係on9

咁都要兜

多謝連登字蝨師！
呢次copy著google 翻譯，睇漏眼啦